1970年出世既廢柴應該點稱呼？

廢青又已經唔青
廢老又唔係真係咁老
咁應該點稱呼？

廢中